有無補習名師，中文老師出左18年dse中文閱讀理解答案?

碩士博士學歷，個個月袋咁多人工，無理由做份中學卷都唔識掛

無論考成點都好，都已經成過去，應考同學應專注餘下的科目。而我地嘅團隊亦唔會公開答案，以免加重應考生的壓力

出咗之後同考評局標準答案唔一樣咪死

唔洗驚

專心考通識吧

出marking個target主要係應屆

但應屆都考完無水cap

咁出黎做咩

不過我知有幾間非遵理補習社出左分段 但唔敢check

出得分段有乜用，要出就好似數學咁，出曬所有答案